其實活動真係好密

可否夾夾拉返長個時間。
咁樣可能未去到九月擺課我地自己已用盡力量。
真心去唔到咁多，而只要一次人少就可能令人覺得散。

我都覺得好密
不過攰就休息一下先
手足接力幫你頂住等你歸隊

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

唔會，次次都咁多人
攰可以抖抖先

真係有啲攰

已經連續好多個weekend無做私人野/娛樂

返工又返5.5日

攰就休息下
次次都出

其實我覺得一個星期一次都夠，係唔係？

香港人善忘

抖 呢個運動就冇

六位犧牲嘅士就白費 幾百位被捕義士努力就冇

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

No
邊個慘 得 過 被捕人仕
睇下 前線受傷相
包你醒

831先係真 其他可以少d人掛

多謝慰問既兄弟先。
其實我都明白攰既可以休息下再戰既道理。
利申我本身中坑一名又有家室。我本身都係出到七八成度既活動，同做課金支援。

其實之前果啲都唔覺咁密，只係黎緊21-25 5日內連續7活動，中間無停。

感覺係會透支大家既能量咁。你當做尖，好難日日操爆，怕無以為計。

如果有一兩次人少就怕令人感覺大家開始收水咁。

我數落，821我會覺得不合作係好，但我參加唔到。又好想晚上有一個紀念活動，但無。

822中學生果個三點開始，我未放工但又好想去支持學生。（怕佢地被人攪）

咁理論上823會計界唔係我界別，應該去做人鏈但又唔知成唔成事。（有啲位，如葵芳到荔景到美孚有啲難攪，同埋真係難夾。）

824就觀塘，機場果個0000入到去無得走其實好怪。

825就荃葵青。

個人覺得中間真係隔返一兩日好啲。

我未去到體力或精神攰，只係工作同家庭關係真係去唔晒。我諗都有其他中年人同我一樣。如果可以係密度就一下，其實對長期抗戰都係好事。總好過一黎透支左後無以為計。

當然我只可代表同我差唔多背景既人。可能後生一輩可出再密啲。但如果可以，都比自己休息一下啦，儲力再戰。

你講得岩架，我都知。
前傷同被拉果班好慘
屌你咁大個仔都中坑，呢兩個月係我流得最多眼淚既兩個月

中女 咪喊得一句句 ，睇完條仆頭骨裂聲，唉，大家呻下，
返工既 捐下錢俾 立場新聞 ，獨立媒體
d 記者 又係揾命搏

評已負
屌你
香港人善忘
你仲拖闊D活動既時間
到時真係淡左落黎
我地乜都爭取唔9到
一日爭取唔到
一日搞9香港政府

我唔認為日日有野做先叫好
但唔好隔咁耐
最少一星期都要有兩三次

下？我點拖闊個時間？
我講緊21-25真係日日有仲要有日子係兩個。
你唔認為日日有野做先好又屌我話日日有叫拖闊係乜玩法？你有無睇清楚呀屌你。